FOX: 共和黨眾議院贏多左9席！

Republicans flipped their ninth (9th) House seat Tuesday after Rep. Harley Rouda, D-Calif., conceded to Republican challenger Michelle Steel in a closely contested race to represent the state's 48th District.

Another link

今次仲要係California !

Dems 做少咗，兩年後做埋先

撐侵侵

鋼米雪

D票唔見晒？又話要幾多有幾多

唔記得做票

所以拜登贏左但係眾議院輸到仆街係件好唔make sense既事黎
好心做票班友填埋後面啦

有45萬票，只選總統，無選議會

係淨係做總統票

有無諗過班友只係純粹唔鍾意trump但佢地唔care 兩院所以唔投

做票時間太少

贏嗰位係韓裔女人

真相愈黎愈現

民主黨無左眾議院絕對半數呢下先大劑，雖然人數都仲係多過共和黨，但實質力量只係55波

屌我睇到WI MI投票率呆左呆
點解投總統仲多過投地方議員
投拜登但係共和黨贏左
仲贏左成幾萬票

認真
你關心身邊野多定大圍野多

做野拿西到

其實都有人覺得總統同議會唔同黨會有制衡所以相反咁投

China Joe 只是聲稱贏了總統選舉，但是美國官方沒有正式確認大選結果，有州仍然點票當中……

因為填埋 共和黨因此大輸 真係會同你打內戰 博唔過

救命 加州唔係一定全部都係民主黨做聯邦眾議員架
2016 midterm 加州係46:7 而家可能變左GOP拎多3席變43:10

there is something interesting ...

呢個都合理架, 不過呢個唔係用黎解釋投總統但唔投兩院的票咁解

區議員 vs 立法會 ？

不嬲都投唔同黨
你留意下往時都係

agree

但唔會億幾人填哂 然後只有果45萬決定性票有問題 而又只發生係搖擺州囉

理性的人就知制衡的重要

係咪共和黨而家可以玩無限拉布拉撚死house？

選埋議會好易被發現做假
因為唔係1對1對決
一定有考慮過

trump加油

但係共和黨仲有冇機會控制返眾議院？

加州都有紅郡嘅又

其實搖擺州D人唔care反而好正常

之前仲吹到咁大 dem大三元

難啲 制度上house嘅選法對dem係有利

侵第一任攞曬喎

要兩年後中期改選

咁你要問希拉莉有幾乞人憎

就好似你會唔會係區選投本土
但係立會投禮義廉

d 連登仔唔撚識又係度扮撚曬專家咁
藍州唔代表參眾2院議員以至州長唔一定係民主黨人 反之亦言

Budget唔夠 / budget有人落格

單拼 同 雙拼 三拼價錢差好遠

應該似做唔到多過似唔做埋

因為議席票數少好多，要查就易好多

That's the point

咁嘅回答，真係市長Pete都比你講贏

Checks and balances

而家完全唔填咪仲易分辨邊啲係假

醒唔起要填埋

一來DC同LC無權力制衡
二來dem同rep又唔係對立到港共定本土咁強

1對1對決即係點解 巴打可唔可以解釋吓

目前好擔心共和黨參議院
GA兩個位民主黨一定會出術

總統夠唔係一對一啦 你唔係以為次次總統選舉都係得民主共和黨選掛?

其實三贏都有出現過, 例如奧巴馬年代都試過

要比喻係區選得兩個揀 所以會投禮義廉對家
但立法會太多人揀 又本土又泛民又熱狗
根本唔知投邊個索性唔投

Anyone but trump 就係咁解
唔係反共和黨 唔係支持民主黨 只係反侵

班右膠覺得唔撐侵即係撐china joe, 左膠覺得唔撐china joe即係撐侵

jo jorgensen 表示

之前有班撚樣話CA好藍

美國本星期六有全國各地有大遊行集會(停止竊選)

第二個例子
台灣人會唔會立委投DPP
但係總統投韓國魚

填埋成本又高咗

CA係藍 只限於城市地帶多(例如 灣區, 羅省, 聖地牙哥, 沙加緬度地區) 但出左城市範圍就係共和黨支持者多

True

其實大部份州都係城市藍鄉村紅

點做呀大佬
強國人都唔識d眾議員參選人

Agree

其他後選人可以無視
咁都可以拎出黎講
拎到三成選票先出聲啦

屌，一睇你都知唔撚識扮識，區選投本土，立會當然投泛民，投禮義廉，精神分列呀，，個重點係你個區係本土區議員，你上到十八大區個到多禮義廉票，你個區咪出返禮義廉立會議員，加州咪係咁囉，不過你要出幾多唔係 all-in 票先得；

Don’t give me hope

我覺得根本左膠當道
佢哋唔會諗要互相制衡
佢哋係要贏晒
全部人聽佢哋講

有咩唔make sense? 總統還總統 州長還州長 議員還議員

其實唔奇
donald trump 係好乞某d 人憎

仲唔係呢隻

民調

你係咪比喻調轉左
無可否認會有想兩邊balance既
但係會唔會係幾萬人唔關心地區野
我再講大啲
支那有得投票
你會唔會唔投地方首長

共和黨反侵，老實講係 AZ 就有機

你望下新英格蘭個堆分裂投票先啦。。。

點咁耐

聽講好多票只有填到總統，議員個位係空白。
總之成個選舉好多古怪事

難填吖嘛議員咁多個啲新移民鬼識填牙，一陣填錯又當廢票

我再講埋賓州
拜登反fracking
賓州靠呢樣搵食
為左反侵連份工都唔要

你太睇小美國人

唔計極左極右，對一般美國人嚟講，兩黨比較似係 熱普城/本民前/民主黨/社民連 入面揀一個既感覺

理論上係
但你睇吓全國每個州嘅投票紀錄
再做對比 點解係某啲州出現呢個情況嘅比例異於常人
大話怕計數呀

你問下Pittsburgh同Philadelphia 先

上面解釋左, 搖擺州可以係有班人WFC mode

咁好多人會順手投埋

叫搖擺州唔係因為d人唔care 柒夠未

仲有N張軟件錯誤

啲人係all but trump姐，邊關事

張選票人名太多又係英文，支那仔以為只選總統，認住joe Biden 個名畫圈就算，下面參眾議員人名都以為係總统侯選人

大數據下
每一個州都會有一定比例嘅人咁投票
唔會突然間集中喺某幾個州

計票部機淨係set咗將侵啲票畀登

民主黨仍比共和黨多17席

其實唔係咁諗 美國佬會想check n bal
選完總統之後會選相反嘅議員入 互相制衡
當然唔係個個咁諗 有人會一齊投

如果真係最後比TRUMP 反勝 好大可能全國人手點票 會影響成個HOUSE既結果

你明唔明冇填 同制衡既分別?

記住
無論拜登有幾多假票
普選票差距成4百萬都追唔到
侵最多贏選舉人
普選票一定輸
眾議院係計人口分選區

其實你冇絕對多數嘅
你點都要協調
唔係佩洛西點會俾黨友批鬥
搞咁春多野 senate house都拉唔開

有可能

有啲州嘅票係有幾種語言架 點會睇唔明

同一個搖擺州 今年呢個情況嘅數 多過往積平均10倍 以上都叫正常？
所以法庭安排check票囉 唔洗嘈

我估係唔敢郁到議會 因為共和黨知道一定會翻枱
民煮黨本身冇諗過侵侵會搞到咁大
同埋請埋D黑人... 佢地ON99得過且過 又心急於是就搞成咁

支那唔撚熟美國選舉無投到地方議員

證明冇做票

我都同你解釋清楚最後一次
我地叫佢搖擺州 唔係因為佢WFC

突然多咗幾百萬張都係簡體字選票仲懷疑

好有大劣人做嘢嘅作風

lamestream media日日反侵但冇反共和黨

anyone but trump嘛
民主党冇教人反共和黨

因為今次加州既票射左去其他州幫拖

咪柒啦 每張票都有寫張票屬於邊一個郡架

如果投到共和黨輸哂議會會引起全黨 甚至全美民意反彈

同埋今次明顯針對侵侵

因為垃圾CA

逐個圈計錢架清，一個圈5毛

舞弊 一切都有可能

通常第一屆佢哋會傾向揀同一派，之後再揀反對派

人手點票未知囉 你而家講到加州D票一定去曬外州咁

家明
11月7日 13:00

如果認Trump輸，就是承認一場被操控、被種票的選舉。

撇開立場，明眼人都睇到，這場選舉，太多解釋不了的magic moments，非撐登等人一兩句「輸打贏要」、”Fake News”，就可以帶過。

疑點如恆河沙數，交畀Fact Check L繼續Fat Chat。但以下幾點，反智得耐人尋味。

1. 點不完的票數(僅適用於拜登落後時)
點票星期二點到星期六，剩下的幾個關鍵州份，當侵侵一直領先的時候，從來無人說出，幾時可以點完票，剩餘票數更一直沒有實數。
但當拜登票數夠Flip反超前時候，便說大致點完，剩下票數連個位數也可清晰告之。
如佐治亞州的實時票數Reporting in %，出現這樣變化99% -> 96%-> 99% -> 98% -> 拜登反超前 -> 點票即將完結。

2. 驚人90%投票率
根據US election Project數據，本次選舉的總投票率預計將達到66.9%。奇怪的是，多個州份投票率都遠遠高於這個數。
例如明尼蘇達、威斯康辛、內華達，更可以高達90%投票率，10個選民，9個都有投票。而出現80%投票率以上的州份，比比皆是。在統計學上來說，幾乎是不可能的任務。
再舉例，香港2019年區議會選舉，在煉獄中舉行，先有71%投票率。

3. 死人票
紐約、密歇根都被揭有「死人郵寄投票」。死人票，一票都嫌多，沒被揭發的究竟有幾多呢？

4. 遺失選票
佐治亞州有高達8,000張軍人選票消失，而一般相信軍人票是比較利好侵侵。難怪侵侵也出Tweet問：Where are the missing military ballots in Georgia? What happened to them?

可能你會問，身在香港簡單打句”Trump loses”、「侵侵輸了」影響到乜嘢？網上言論無遠弗屆，思想每秒受影響，每人有意無意的一句，所產生的蝴蝶效應，可以大得不能想像。

此刻要做的是，捍衛。不論是思想、或言論，也不能輕易認輸。
簡單講就是，Trump都冇認輸，點解要爭住幫佢認輸？
他，只是一個很愛美國的人。

The great man has spent the last 4 years standing up for America.
This is the time we are standing beside him every step of the way.

我想講，個個掛住講美國大選，有冇人記得一年前嘅今日發生咩事？

雙十一，槍殺人

中大保衛戰

我話一切都有可能
邊隻字有講一定????

其他國家唔知

美國冇機會

美國好多地邊民智同中國差唔多

咁你又有咩高見

好多投登既係因為屋企全家幾十年來都係Dem粉

Trump

冇個人意志既dumb

尋晚講咗，加州仲有39區由藍轉紅

都唔洗拉布啦 都過唔到參議院 直接否決就得

出埋cheat都贏唔到trump

我就真係無你咁好心機同d 無票既人解釋

無知姐 有得教化既

證明無造票

最後變跛腳鴨政府

台東表示

先撇除假票既說法先，gop 兩院大勝，可以理解做太多Trump haters

投總統多過地方議員有幾奇

政治冷感順粹比左媒洗到唔鐘意侵

韓國人希望唔奶共

呢個禮拜睇連登講美國選舉睇到好老尷

基本常識又無，唔識又唔問，又用陰謀論解晒所有自己唔理解的事

大咩勝話佢算係贏吹到變左大勝。。。
senate GA攞番哂兩席埋單計都仲失左席
話佢個到贏係因為今次戰線咁長多席改選都守到算係咁
house就真係依家計攞到多10席不過都未到多數

最緊要係AOC呢的死仆街乜都推動唔到

我自己睇到更加嚴重既題問係好多無票既香港人take side 去曬 trump 度。唔係話支持trump 有問題，而係真心睇下自己係咩位置同身份先再講野

如果做埋，成班共和黨會唔會同佢開波～

事實上，Trump都唔係全部共和黨議員支持佢。佢落馬，大家都冇所謂，但參議院俾民主黨拎走，就真係全面開戰。

所以，只做總統票，不做議會咁撚搞笑

等陣又話take balance
咁上屆仲有冇take balance

參議院呢?

咁你又咩身份地位

所以根本TRUMP冇可能輸, 做假都唔好做得出面

五毛

你可以去睇下沈旭暉 佢講過美國人會自己配票

總統投民主黨 兩院就共和黨咁樣

同埋投總統多過地方議員有幾奇

不過愛侵力拒絕理性智慧 唔睇沈旭暉呢種學者型youtuber都唔出奇

有份投票

點證明？

屌，寫錯左做 2018

掌心電

填埋議會另外收費

p上去嘅

我係你既話，柒左就深潛

其實眾議院民主黨都仲係過半

我係你嘅話，就唔會p圖咁on9

其中一個說法黎者
唔代表佢一定岩
不過愛登力拒絕理性智慧 睇到都當睇唔到

話人p 圖，但係連p 既證據都拎唔到出黎

證據？衣度係法庭啊？你p得咁明顯就好心你進修p圖技術

無票既人不願面對事實

五毛扮有票都幾有趣

又唔好話人take side，每個人都有權支持自己想支持嘅人，呢個就係民主，正如我投GOP從來冇話人好投Democratic

因為加州選總統贏硬，所以民主黨無係加州種票。

講清楚d，我係講緊 """無票既人""" take side

點解咁都叫正常？
其他洲都係咁多票係咁就話者
同埋反唔反侵同參眾兩院又兩件事
點解唔投呢？

哦

哦完有用架？

唔通同d無票既人講落去有用

咪就係
唔知點解咁多含登力成日重覆呢個問題
真係講到口都臭

1. 只有敗登反超前嘅搖擺州有咁撚多偏激嘅ABT人士，無爭議嘅州入面數字比例係正常

2. 普通美國人其實總統係邊個反而唔重要，投票有好多選項，甚至村口棵機鋸唔鋸都要公投，呢啲係直接影響民生嘢無理由咁多人唔填

你自己意淫自己有票更加冇用

咪係
參眾議員唔係切身d咩？
我當你民智未開，自己地方野反而唔投？
反侵還反侵，投拜燈，但參眾兩院唔投係做乜撚野

填埋就孤立唔到侵侵
依家共和黨傳統精英喺參眾兩院袋袋平安
outsider 侵侵wfc

你仲同班PR係度理論

依到好多讀心師 獨醒人

聯邦既野其實對好多美國人黎講係好遙遠既事 好多人著眼州議會政策多過聯邦議會
所以正常人係會填埋州既公投 議員 etc

所以你都見我無覆條on9

條撚樣想引戰 太低手

唔識咁多

唔知係巧合定係點，由早幾日開始，連登幾個台同時間有人玩野

係
不過CA, NY哩啲深藍州嘅眾議員都係Dem佔多數。
州長好啲，GOP有時會選到。

嬴/領先個2個GOP Congress 都係Asian Woman

Trump is a Sexist and Racist

認真
你有冇見過人立法會投泛民但區議會投民建聯？
我父母就係啲咁嘅人，因為佢哋話民建聯地區工作做得好

你用香港擺落美國？ 美國就算校區董事局都係投出黎架 而且有錢渣手 香港區議會乜都無

即係你講得投拜登嘅就絕對冇可能撐共和黨？
我冇證據話你一定錯，可能你啱。who knows?

你痾屎會唔會唔痾尿

我意思係去到地區事務通常都會選擇做事能力多過政見

好貼切

呢兩樣野無關係

冇錯 一個係你尿道出 一個係屎眼出
但你痾屎會唔會唔痾尿先

我諗地區事務係選州議會果陣睇唔係選國會
如果用香港比喻的話,
兩個國會係立法會
而州議會先係區議會

掛住大圍嘢唔理身邊事, 支持加稅又cut鳩自己job係合理
講完你有冇覺得自己黐撚線

welcome to america

今次就放共和黨一馬
下次仲阻頭阻勢就難講

俹簁

民主黨造票都要考慮堆共和黨果邊
其中起碼係令共和黨最後唔支持Trump先對民主黨最著數。
但如果搞到共和黨國會議員呢
咁就真係同你死過啦。
咁大規模造假本來就係難度好高的事情

做票撚：無時間呀仆街

明較想知投總統個張選票
係咪個個州都係一樣？
WI出現左十幾萬張只投總統無投議員既票

house gop都有失議席
只係無dem失咁多

54-94民主黨長期控制眾議院呀,當中都有幾個民主黨總統啦
Check and balance 笑話

美國各級議會都有對個個市州聯邦既預算同制定法律權力
同區議會係完全唔同既野黎

屌你啦，本身人地budget 預最多個幾萬至十萬張
屌你joe輸成百萬票，OT咗幾日唔停咁印都唔體諒下班造票員，you ain’t black！ fucking racist !

做票個班支那人黎，只應得登個字，所以其他填唔L到

佢個格式係有標準 但係去到州同郡手上既時候完全變曬樣 因為每個州同郡有唔同既公投同地方選舉
所以話要運張票去外州再過機點係好難既事 咁樣做不如係當州搵人印出黎填過份仲快仲方便啦

你意思係話選總統同選house都係印哂落同一張票到？